同你拆解，點解所有高官都應該參與考試 點解不群不黨的應該即刻炒 志雲頻道

#香港大學 #申作軍 #宮鵬

【時事短評】
同你拆解，點解所有高官都應該參與考試
點解不群不黨的應該即刻炒
志雲頻道
（2020年10月26日）

志雲頻道 stephenchannel
110K subscribers

同你拆解
點解所有高官都應該參與考試
點解不群不黨的應該即刻炒

#香港大學 #申作軍 #宮鵬